有個師奶啱啱俾選舉主任串

排隊中，有個師奶話係咪長者唔使排：

staff：我哋冇收到呢個官方指示喎
師奶：我有官方通知呀

staff：太太，呢個係WhatsApp咋喎
師奶：你要用下common sense 吖嘛，點可以要我哋老人家排咁耐，佢handicap都要排牙

staff：係呀，都要排，太太，我係呢個站嘅副選舉主任我性X，如果你要投訴可以投訴我。

師奶：xyzxyz

支持這一位選舉主任.

咁撚型

我嗰邊都有人持老賣老

唔好講係邊個票站

冇人想知

已經有幾個站都有同一種對話
頭先投票有一個
Frd圍內傾起都兩三單

班廢老話收到whatsapp
又有建制候選人提佢地
同票站主任嘈

我老母腳唔好行要拐杖
選舉主任帶佢入去位度坐 坐到我都入到去先比老母入返隊
所有人都係公民 無人有特權

藍絲廢中廢老最鍾意Whastapp收到咩都當真

神獸靜靜雞

驚閪咩
又唔係打份比老世恰既奴隸工

政府工惡過閪就緊
唔信你睇下popo
又低要求 又霸道

我呢到都有 班C9係咁話老人家應該要優先

係，最多係搵人代排，一換一
無得免排

平時打開尖，以為度度啱用
不過返大灣區，都應該真係度度啱用
呢度香港嚟架垃圾

幾時有人wtsap叫佢地去水底尋寶

whatsapp當官方通知? 搞撚笑。

廢老真係會當whatsapp野係真野

緊係識玩

公務員好撚多深黃架

死廢老

靜靜地呀唔該

靜靜地贏唔得既.gif

silent silent chicken

好型

係惡過閪 但最慘大部分惡過閪既都係藍

今朝排隊人哋嗌緊「唔係YZ頭嘅行前」
見到個婆婆直接由門口行去龍頭入咗去
講緊條隊有成百人

支持 選舉哥哥

個主任高級撚狗

傷殘好似真係有另一個入口
但係長者一定要排

人地打份工姐

正

廢老屌

支持！

型

我估連個姓都係樓主9up

呢啲先係選舉主任 其他無視打尖 老人優先個啲全部都係垃圾

頭先投票時都見到個廢老想插隊
選舉主任好似當睇唔到
我即刻大聲投訴
一個人投訴 後面排緊隊班人即刻出聲鬧
大家一定要出聲 唔好怕事

欣賞佢嘅專業

呢個企硬姐

選舉主任都係跟足程序做嘢啫

有朋友剛剛投完票，發現有蠱惑招，大家留意一下‼️👇
我投票時佢用原子筆刪走我名時無色，我叫佢劃到睇到為止，助理仲答話無問題，我話唔得，最後見到刪除左我先攞票，大家留意一下‼️‼️‼️‼️‼️

要傳開去⋯⋯

我樓下個呀婆 R唔洗排隊
結果失敗
最後同幾個呀婆講 咁多人排隊
點排呀，咁唔投票啦

樓豬邊區？

父親節去麥當勞講我係你老豆

根本係職責所在，唔關黃唔黃事。俾人打尖果啲就係仆街黎

唔好開名

好撚型

香港不嬲都多呢啲仆街

真係唔應該

我個到有老人家想打尖入去，我同街坊屌到佢地返後面排隊

多謝巴打同巴打媽媽

某個票站有一樣既對話
but阿婆

中國人通病要敬老

投票啦

頭先有個阿婆又係咁 俾班師奶叫返佢去排隊

對家出狗招

睇whatsapp當堅料咁撚蠢就唔好同人講common sense啦

我上文講果位師奶，最後都冇排走左🙂

十八區其中一區

真人真事

朋友分享

已 fact checked

頭先tg見到華貴有人屌個主任開老人隊俾人

選舉主任

恃老賣老

靜靜地

支持
好型

廢老咁辛苦叫佢地明天來投，返去抖下先

頭先有個師奶走去投訴有候選人同人講老人家唔洗排
叫佢地快啲搵人去講

D癈佬好鍾意似住自己係老人家有擺大搖大擺係度打尖，今朝我搭巴士既時候就係咁。

係後生仔，似黃絲多

見閻羅王又唔見班廢老打尖

預咗架喇 有名你叫廢老

投完票都要排呀
排到今晚，班廢老最驚排隊
排到入夜等其他手足收工就閃水

訓身支持！！！！

可惜老闆唔係

排到去食完晚飯之後
班老人院走撚晒
普羅大眾就可以輕輕鬆鬆投票

是咪北角？

收到whatsapp美國隊長趕緊黎香港

push

廢老見到yz咁多人
開始想搞事搞到封站

比佢坐住等 人性化又合理

因為好多人打電話投訴

佢地本身係公務員借調，俾人投訴仲驚過你

Thanks

本身起碼EO grade以上

緊係怕投訴

的確 如果係廢老嘅話的確優先死亡

Fd 帶9 個月大肚婆洗唔洗排

今次係選選舉主任啱

跑馬咩handicap

藍絲連投票都投得on9過人

其他人要出來撐 選舉主任

我個區啲staff話選舉主任有特權，佢覺得適合既話，可以安排某啲人唔使排隊直接投票喎

佢地冇common sense㗎嘛

剛才排隊果陳都見到有C9大叫
「我身份證係A架」然後唔排隊衝入去
跟手比人屌返出黎仲要賴死唔肯走

話之你大肚3年 都要排
最多一換一

個號碼呢 我地要幫下師奶

推

我嗰度都有
但我嗰邊廢老區黎
打黎有乜用

馮華我屌你老母呀

講排隊講耐性
黃個排真係未驚過
平時遊行集會一個唔該就塞住幾粒鐘都可以忍到

我個邊都有
話咩要老人家要返工排唔得耐 可唔可以俾佢排先
我話我ok架 不過你逐個問下我後面個幾百個街坊o唔ok

你當場嘈9佢，宜家係到講有鬼用。

Whatsapp個官方消息畀佢
起選票留低聯絡電話
可以收到袋米

同佢講「你被個候選人呃咗喇」
再趕佢出去

D仆街將關愛座無限延伸，又唔排隊，乜都要優先。玩晒啦！

型到射

神你老母獸咩

我頭先排係啲老人家有得直入 唔洗排
輪椅都係 仲有消防帶路

師奶：我有官方通知呀

揸住雞毛當令箭 邊個係選舉主任呀而家

呢個真，廢老藍絲集會半個鐘一個鐘就散

我果邊果個

我個邊都有 門口嗰啲石Q話：「要排隊啊 因為要保持公平公正」

啲廢老坐開關愛座恃老賣老

師奶多尻餘

ON9廢老

叫班廢老買張輪椅咪有特快通道囉

黃點惡過閪 都無人撐腰 唉
就算黃絲奪權 黃絲都最鐘意自我設限

一定要投訴到個選舉主任排返同一條隊！

師奶會識講handicap

個撚個都要排 冇優先呀 on9廢老

有邊區冇

哈哈，thx

死廢中嫌麻煩就唔撚好投啦

係，佢真係講英文🙄

屌 我個區都有呀伯問係咪有長者隊排
大大聲驚死人唔知

公平公正公開呀

我拎個whatsapp出黎話收到官方消息叫我做特首都得添啦

啱先投嗰陣有個呀嬸話自己係X字頭嘅，有無得入去投先

on9當有趣

Thank you

我個票站得我一個嘈，無人幫口照舊不斷放人入去打尖 好嬲

唔覺, 我嗰度勁藍

支持

今日好多呀伯都屌鳩佢地
證明左好多人都係第一次出黎
睇黎都係掌心雷多

想投 但排隊真係費事 有網上投就好

唔想排咪唔好投囉

好波

師奶戇撚鳩

Btw 性你老母，牙你老母

我嗰區排到打晒蛇餅
啲廢老c9一邊排一邊話「有無搞錯！咁多人排隊！啲老人家好攰㗎嘛！離晒大譜！！！jsusvxjO!!!oanehevsu!!!」
排咗幾耐講足幾耐
最後俾人屌到收咗聲

一開始好多票站都比長者投先
之後有大量相關投訴 就落左order大家都要排

性x ？？

但yoho哩區， 都係分左身份證排
L-Z 排成粒幾鐘 其他直入
想講粗口

唔想排咪唔好投！係無特快通道！

官方指示

大灣區？
一野推開佢地推到佢地扒係條街喊都無人理啦

根本就唔應該有特權，所有人要投票就排隊，入到票站再分類

係唔係應該叫票站主任，選舉主任好似負責確認候選人資格

啲廢老真係好撚乞人憎。今日我投票站都未開就喺出面等。目的就係為咗唔想迫爆人搞到要排好耐隊。喺門口等咗幾個字之後有兩個人各推住一架輪椅。輪椅上面有老人家，我見佢一直都好地地。之後到七點半個投票站就開咗，有幾個職員出咗嚟，坐輪椅嗰個呀婆就問可唔可以畀佢投先。個職員冇即刻應承佢，之後個呀婆就無喇喇話我抖唔到氣啦乜乜乜，但聽佢語速咁平穩真係完全唔似就嚟窒息。

之後職員都有畀佢投票先。其實都對我冇乜影響。但我真係好撚憎啲似老賣老嘅死廢老呀屌。